# Решения задач в рамках "Scala school"

- task1 – имплементация игры "Жизнь"
- task2 – реализация типа данных IEither
- task3 – реализация IO монады
- task4 – имплементация игры "Поиск ключей"
- task5 – реализация rest API, представляющее собой приложение для работы с заметками
